求人教寫trap beat

用咩scales? Highhead整極都覺得唔好聽

你係咪想講hihat

Bass Hi-hat  808

我知啊但用咩scale

Minor, 通過都係Dorian或者Aeolian多。其實就無乜所謂，想開心啲Major都得，睇你想要啲咩

hihat嘅pattern都係跟返個Melody用下doublet triplet，eq走中低音，加啲reverb咁

利申：自己都學緊整beat，覺得mixing最麻煩，比個808轟足成個鐘都mix唔掂，聽落一pat野咁就想放棄

好似好少聽有major scale既trap咁..

有無d正野分享下

用咩software 整
冇mac

Garageband夠做

OG FL studio for sure

我自己都有整開,唔係話好pro,但係可以交流下 當識個friend都好

又係你 ，我都係買左fl studio，貪佢介面夠靚

tg？靠你了

If Young Metro Don’t Trust You, I’m Gon’ Shoot You"

點開gp? 我可開

我都唔識 個telegram啱啱先開

我都唔識，研究緊

你個privacy setting唔比我@你

我全部 everybody bor

有無例子係點